如果同女權主義者拍拖會點

例如Emma Watson

你拍拖先算啦

無盡AA制

食飯女方比錢
女方買樓比家用

食飯
送男方返屋企

避孕套象徵喺性愛上女性比男性蝕底，咁係歧視緊女性與生俱來嘅生育能力，所以唔應該用套，無限中出，咁男女先平等。

下一秒即刻分手

jj象徵男性霸權
所以要你切

為左唔可以正係比男人屌
扑野嘅時候會帶假鳩同你互插

為左代表女性自主，會係咁搵其他男人扑野

認真，如果女朋友真係理解feminism其實對男方有利無害

如果好似香港果啲貪得無厭嘅港女就就算了